聽日帶口罩啊！！！

推

今日開始再無“和理非”同“勇武”

明天全民蒙面日

推！！

口罩睇落病咗咋

要蒙面

推呀

Up

推

冇人知呀 推呀！

推哂10月4號口罩日上熱門！